又話香港人反抗, 通街都見到有人用 ALIPAY

反抗左去邊?

alipay 誠哥有份

ALIPAY咩來?

一個月送一次十蚊睇野飲

用alipay慳錢賺積分，為攬炒蕭條做準備

快啲戒用

有份又如何?

Prince ali

visa/master > alipay > 8仔

有優惠囉,冇優惠邊有人特登用

Prince Ali~Fabulous he~Ali Ababwa~~~

識野

同用中國銀行，信用卡一樣，
比佢睇晒你啲財務狀況。
路你自己選擇嘅

無優惠就無人用

攞嗰幾蚊優惠
就買起你個phonebook嘅私隱
就買起你口口聲聲嘅反抗

遲啲仆街唔好喊

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

咩嚟

從來無用過
無用過果d你見唔到

有好多黃店仲有得用we7 pay同支那宝

沒用過, 亦唔打算用

咪用啦 俾人監控 仲用 on99